客貨車選擇

Vito/ T6/ H1/ Hiace/ NV/ Transit 師兄呢們點睇呢幾架？通常出邊架多D?

HIACE 完

要保值就hiace

最近睇緊 vito 114/116 長陣
同埋Volkswagen T6

不過VITO 後座摺埋同無摺一樣 (後面D 凳係好舒服, 不過好厚,摺埋左頭枕又係頂住, 好似拆左都90度唔到)
但係T6 拆左頭枕可以90度摺埋, 多出好多位

揸Hiace小心隻腳

h1

T6個斗有幾大？

Hiace

好撚大

Transit點睇?
真係比較少人用

唔拆網既話
hiace大定t6大

太高身

弱

點解?

唔剩止隻腳，一撞就入肉

揸緊日產, 無留意hiace
T6 同VITO 長陣(無電門版) 其實都已經相當唔錯
同一個價錢(甚至平D) 可以揸歐洲車 你當係買個BRAND 返黎都抵屌
28-33萬有架benz/volks

你揸黎運貨定運客？

Hiace而家唔掂, T6/ Vito啦.

vito保養plan點計？
咁岩公司要換車

上次去石門睇過transit，都係19xx高，
跟手睇埋hiace 高1980
Transit都唔係好高身姐

雖然數據係分別唔大，
但係好多停車場hiace入到，
Transit係入唔到。

平日裝貨
假日裝人

2017 年竟然仲有人買貨Van 要買Hiace
要平就H1 平咁多而家都大把料
要正就Vito

t6 豪華版
真心抵